考牌一問

自問鐘意考牌
想問下我可以點樣考牌簡單得嚟又快
「吸」曬駕駛執照上面嘅牌？
全部都唔要「A」
如果：
2 -> 3 -> 6 -> 18 -> 20 -> 17
係咪最快？

利申：1、2牌已取

去做狗巴拎17號牌
免試加簽4 5 9 10
然後再拎狗巴份糧考18
得閒考埋6個筆試

利申：1 2 牌

最快緊係 2+3 > 6+17+18 > 5+20 > 扑跛埋隻腳攞15

3、6、10、18一齊報
之後20完